好撚多deadline啊屌你老母!!!!!!!!

到底邊條撚屌話大學好chill
老老實實 真係唔覺得我會趕到deadline

大家咁話
仲要照顧埋啲弱智groupmate

屌哂佢地呀
唔講野又唔開始做
次撚次都deadline先做
好撚燥

做你就做啦 隔2日又開個新post講 拉

Quit tgt

唔睇deadline做野包你超撚到仆街

日經post，拉

唔想做assignment啊咁真係隔兩日就有一個deadline啊嘛

加油巴打

其實係，唔係你想像中咁快樂
番工開心好多

個垃圾groupmate唔撚覆我msg

大學至少個prof會睇你做錯咩
返工淨係靠自己 做錯野一個唔覺意就收信封

一個禮拜7個deadline

下次唔開囉呻下都拉

個人心態問題冇得講

Quit u啦

未讀過大學個班囉